等一天發夢 牽一牽你手 已快樂透

我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有